波大文化算唔算非物質文化遺產？

呢種抗主流既集體意識
係主流聲音同多元網路文化之間
不停受衝擊
為既只係爭取非一言堂既網路討論空間

波台手足ho ball

屌打錯
係波台文化

有幾大呀

回晒塘啦

樓主sick ball

係香港大波的確係對抗主流

真
小妹出街成日比人望😭😭

仲諗住入黎睇j圖

我入來睇j圖
你地繼續